week 13 喇 屌

13果然係不祥既數字

study week 喇屌

比我抖下得唔得

好撚多野做呀屌

做撚死人啦